# Module to integrate your catalog
V.3.0.0

 -LA VENTA SE PASARA POR UNIDAD
 -LA CONSULTA DE STOCK TAMBIEN POR UNIDAD PARA CONTROLAR STOCK EN TODAS LAS POSIBILIDADES
 
 V.3.0.1
 
 -CAMBIO PARA SANJURJO -> RECOGIDA EN TIENDA-> SI EL TRANSPORTISTA ES UNA DE SUS TIENDAS, SE MODIFICA
 LA DIRECCION DE ENVIO CON EL NOMBRE DE LA TIENDA ELEGIDA.
 
 V.3.0.2
 
 -AÑADIMOS UN NUEVO CRON PARA RECUPERAR LOS EMAILS DEL NEWSLETTER Y INTEGRARLOS EN LA BD DE FIDELIZACION DE STMODA.
 
 v.3.0.3
 
 -AÑADIDO SWITCH PARA GESTIONAR EL MANTENIMIENTO DE REGISTROS RESUELTO EN LA BD DE PRE IMPORT
 -SE LIMPIARAN LOS REGISTROS QUE NO TENGAN EAN INFORMADO Y LOS ID_PALETA EN BLANCO Y QUE EL CONECTOR TENGA ACTIVADO ESTE PARAMETRO.
 
 v.3.0.4
 
 -AÑADIDO EL MULTI IDIOMA EN NOMBRE REFERENCIAS-ATRIBUTOS-DESCRIPCIONES CORTA/LARGA->FALTA EN FEATURES
 -AÑADIDA FUNCION MULTITIENDA. PERMITE CONFIGURAR MAS DE UN CONNECTOR.
 -AÑADIDA GRABACION DE PRECIOS EN DIFERENTE TARIFA
 -AÑADIDO FEATURES TEJIDO ->COMPOSICION-LAVADO - MULTI_IDIOMA PARA CONDOR ESPECIAL
 -AÑADIDO AGRUPACION DE ARTICULOS POR COLOR SIN NECESIDAD DE ID_PALETA
 -AÑADIDA POSIBILIDAD DE TENER ARTICULOS AGRUPADOS POR COLOR Y OTROS NO EN EL CATALOGO
 -SE PUEDE ALTERNAR ENTRE ARTICULOS AGRUPADOS O NO AGRUPADOS PERO ESTO GENERA NUEVAS FICHA DE PRODUCTO:
 SI ESTA ACTIVADA LA AGRUPACION:
 LA FICHA DE PRODUCTOS SE ESTRUCTURAN CON GUION MEDIO -
 SI NO ESTA ACTIVADA LA AGRUPACION: 
 LA FICHA DE PRODUCTOS SE ESTRUCTURA CON GUION BAJA _
 
SI SE CAMBIA EL SWITCH DE AGRUPACION CUANDO EXISTEN PRODUCTOS:
PUEDEN EXISTIR LOS MISMOS PRODUCTOS CON DIFERENTES CONFIGURACIONES (- O _) Y SE ACTUALIZARAN LOS
STOCK Y LAS REBAJAS PERO SOLO DE UNA CONFIGURACION -> DEPENDIENDO DE COMO ESTA ACTIVADA LA AGRUPACION.
NO CAMBIAR EL SWITCH DE AGRUPACION SI PREFIJO MARCA NO ESTABA ACTIVADO PORQUE HACE QUE SE JUNTAN LAS COMBINACIONES 
CON GUIONES _ Y - AL NO PODER DIFERENCIAR LA REFERENCIA DEL PRODUCTO.

 v.3.0.5 (09/01/2021)
 
-SE AÑADEN NUEVOS DATOS SOBRE TODO PARA CONDOR
-GUIA DE TALLAS
-SEO URLS SE PUEDEN CARGAR EXTERNAMENTE O DEJAR QUE LAS GENERE EL CONECTOR
-CATEGORIAS POR ID-> SE PUEDE CATEGORIZAR EL PRODUCTO SI SE LE INDICA EL ID DE LA CATEGORIA, TAMBIEN SELECCIONA LAS CATEGORIAS PADRE RECURSIVAMENTE HASTA LA INICIAL = 2

v.3.0.6 (10/02/2021)

-AÑADIDA PAGINACION EN LA RECUPERACION DE LOS ARTICULOS
-NO SE MODIFICARA LA COMBINACION POR DEFECTO COMO LO TENIA ECOM QUE SIEMPRE ASIGNABA A LA PRIMERA COMBINACION CUANDO ENTRABA UN ARTICULO 
-CAMBIO EN LA CONSULTA DE STOCK PARA LOLA, SE PEDIRA EL STOCK A LAS TIENDAS DEPENDIENDO DE MAYOR A MENOR CANTIDAD
-SE AÑADE UN NUEVO HOOK (ACTIONORDERRETURN) PARA CAPTURAR LOS RMA DE DEVOLUCIONES- FALTA WS DESAROLLO-
-AÑADIDA OPCION PAGO EN TIENDA (CONDOR):
   -SI SE SE SELECIONA EL METODO DE PAGO -> PAGO EN TIENDA <- EL CONECTOR REALIZARA UNA RESERVA REMOTA PARA QUE LA GESTIONA LA TIENDA CUANDO ENTREGUE LA MERCANCIA
   -EL CONECTOR BUSCARA STOCK PRIMERO EN LA TIENDA DE ENTREGA SI NO ENCUENTRA REALIZARA BUSQUEDA AL ALMACEN INDICANDO LOS NUEVOS CAMPOS:
       -IDTPVSTOCK -> DONDE ESTA EL STOCK
       -IDTPVPETICION -> TIENDA DONDE SE ENTREGA Y SE TIENE QUE REALIZAR LA RESERVA
       -LA FORMA DE PAGO QUE SE ENVIARA AL WS SERA "PDF"

v.3.0.7 (28/03/2021) -> REQUIERE CREAR DE NUEVO BDS IMPORT

-AÑADIDA LA POSIBILIDAD DE ACTUALIZAR ESTADOS EN LOS PEDIDOS Y DOS ID PARA GESTIONAR LOS PEDIDOS EN PRESTASHOP A DOS ESTADOS SEGUIN SI SE HAN CARGADO CORRECTAMENTE O NO:
    -EL ESTADO SOLO SE ACTUALIZAR LA PRIMERA QUE SE CAPTURA EL PEDIDO,(SE ACTUALIZA SI HA SIDO CORRECTO O POR LO CONTRARIO SI HA DADO FALLO, SI NO SE PUEDE CONECTAR CON 
    EL WEBSERVICE TAMBIEN SE ACTUALIZA COMO ERROR, NO IMPORTA QUE NO ESTE EL SERVIDOR DEL CLIENTE,AL HACERLO DESDE EL MODULO DE PRESTASHOP, SIEMPRE SABEMOS SI SE HA PODIDO O NO)
-AÑADIDO IVA PARA LA VENTA , SEPARANDO EL IVA DE LOS PRODUCTOS -> CONDOR
-AÑADIDAS NUEVAS CATEGORIAS PARA PELL TOLRA.
-AÑADIDA LA POSIBILIDAD DE CARGAR LA DESCRIPCION ECOMERCE DE STMODA EN EL NAME DEL PRODUCTO-> SOLO PELL TOLRA DE MOMENTO,




   

 
 